有冇CHING準備下部機出小米8探索版[slick]

透明背殻
細個打GBC一定要換透明殻
牛B死了

.